Barbie真人電影女主角人選...呢個都得咁欣宜都得啦

Amy Schumer in Talks to Star in 'Barbie' Movie From Sony

女戰士咁款

Barbie mix 異型一齊拍?

😓

佢係做醜barbie嘛